祝歌小天使IU再度現身婚禮現場

5日，IU現身友人婚禮現場，為新人獻唱祝歌《你的意義》，每一次都包含深刻意義。不僅用顏值，更是用歌手本身的天籟嗓音熱血工作，從電視劇拍攝現場暫時解放的祝歌小天使干練西裝好帥氣！

老左好多

影緊乜鳩？？？